\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[polish]{babel}

\usepackage{simplecd}

\usepackage[top=20mm, bottom=20mm, left=10mm, right=10mm]{geometry}

\begin{document}
	\thispagestyle{empty}
	\hspace{30mm}
	\cddvddisk
	{
		\vspace{5mm}
		
		{\large Politechnika Warszawska} 			\\
		{\large Wydział Mechatroniki} 				\\
		{\large Instytut Automatyki i Robotyki}		\\
		
		\vspace{15mm}
		
		\begin{minipage}{110mm}
			{\footnotesize
				\begin{minipage}{40mm}
					Promotor:							\\
					mgr inż. Daniel Koguciuk			\\
					\\
					\\
					................................
				\end{minipage}
				\hspace{35mm}
				\begin{minipage}{35mm}
					Autor:								\\
					Cezary Żelisko						\\
					259159								\\
					\\
					................................
				\end{minipage}
			}
		\end{minipage}
		
		\vspace{15mm}
		Praca dyplomowa inżynierska				\\
		\textbf{Projekt i realizacja aplikacji do obsługi \\ robota mobilnego na urządzenia \\ z systemem Android.}
	}	
	
	\vspace{20mm}
	\hspace{30mm}
	\cddvddisk
	{
		\vspace{5mm}
		
		{\large Politechnika Warszawska} 			\\
		{\large Wydział Mechatroniki} 				\\
		{\large Instytut Automatyki i Robotyki}		\\
		
		\vspace{15mm}
		
		\begin{minipage}{110mm}
			{\footnotesize
				\begin{minipage}{40mm}
					Promotor:							\\
					mgr inż. Daniel Koguciuk			\\
					\\
					\\
					................................
				\end{minipage}
				\hspace{35mm}
				\begin{minipage}{35mm}
					Autor:								\\
					Cezary Żelisko						\\
					259159								\\
					\\
					................................
				\end{minipage}
			}
		\end{minipage}
		
		\vspace{15mm}
		Praca dyplomowa inżynierska				\\
		\textbf{Projekt i realizacja aplikacji do obsługi \\ robota mobilnego na urządzenia \\ z systemem Android.}
	}
\end{document}